而家都未訓既先係真正既連登人

Hello

好精神

仲唔訓, 有乜搞呀, 我就話等緊second in姐

屌緊assignment

一齊加油

連登仔不嬲都唔會訓教

未訓 英國撚

英國撚 9點正

hello

訓唔著

9.04

完sem

樓主訓左啦

返緊工聽朝先收工

10.14

same

未訓 加拿大撚

所以連登仔全部都係外國撚?

利申: 我係

其實我好想瞓架

自從92年夏天某一日瞓咗個晏覺之後就無瞓過

早晨
其實岩岩訓醒

咁都好打飛機

香港jj

1

2

3

4

?

打緊機

後日考phy 好撚驚

on

整緊圖，好撚眼訓

晚晚呢個時候都未訓

開緊工係廠痾緊屎啦

瞓唔到

訓唔着 好想訓

趕assignment

Day off

慣左早d訓 呢d時間起身做assignment
利申deadline fighter

唔到夜晚真係無動力無靈感去做assignment
夜媽媽嗰種靜嘅感覺真係好正

發夢見到謝霆鋒，啱啱醒左

連登與你同在

返馬咩工

Hi

屌 我見到謝天華

睇完隔離個post 成個腦都係謝霆鋒

夜曲13要講下半夜都仲上網嘅連登仔

外國撚

早晨

驚瞓咗一陣8點半唔知醒

利申 3點九訓醒

想訓都無得訓

精神

站長

系精神既

hi

準備巴士返工

點先

agger

大家咩事咁夜唔瞓

等收工有得訓
仲有兩個鐘

剛剛放工
翻shift撚慘過食兩舊屎

利申:係英國

Agger

英國撚Jetlag 訓唔返

Sleep is for 渣

聽日十點起身，完全唔眼訓

楓葉撚

咁多人未訓

澳洲撚

澳洲撚+1
但我係未瞓唔係醒咗

終於屌完份assignment 早抖地球

番緊工

甘小姐一表人才
仲曉講英文添
梗係受過高等教育啦

英國11點8

英國jj完sem備考

星期五考 乜撚都未温

OT

英國脫歐果面有冇人心惶惶?

港豬👎🏻
醒左，翻工

搵水魚都唔係咁容易

見完工又係一個飲緊酒

大家咁話

而家都未訓先係真正既連登人

Sleep is for the weak

無錯

Call me??

屌 頭先見撚條狗公 媾我個ex 我同ex岩岩散左兩星期 條狗公凌晨三四點都走出黎陪佢食野

我好撚想屌 鳩條狗公 最燥既係 我個ex 已經同佢有好咁

你都話係ex

果然我係一個不平凡既連登仔

得罪講句 你地分咗手就算屌埋中出都唔關你事

關你咩事

想知緊張人又點解分 唔想講就由佢

Yo

係唔關我事 但係我嬲佢同我講話呢排唔想拍拖 仲要係我面前講大話 同我講阿媽打黎 其實就係約緊條仔食宵夜 然後轉頭就比人flirt啦